你老味果件Serinni 係咪中咗幅射 好撚樣衰

樓上自貼先啦 人地有才華過你好撚多
你只係一件以貌取人既垃圾

一邊玩weibo 保護nds驚比班暴徒打
一邊撚到你班連登仔以為佢係深黃民主女神
梗係好有才華啦

Serrini呢條女咁假都正？咁項明生都應該係深黃，好正。